屌奶星 又出太陽 天文台係咪玩野

無法無天

快撚d 落雨 好辛苦呢d 天氣

不過聽日先好落 無帶遮

熱得好過份 原全唔似俾人住

天燈台 燈撚過連燈仔

就快熱死